講真，呢世人冇要求，有歌聽有得煲劇有得追星就得

有冇車
有冇樓
講真
冇所謂
有車牌
補過幾次鐘
租過車玩下
但養唔起
搭巴士is ok
樓
全世界煩呢樣
已疊埋心水
同老豆老母
屈響間公屋成世
食
本身細食開
早餐沖杯暖水
食晏食d餅蛋糕夠
夜晚食半碗飯
買衫
人着咩我着咩
公廁款
費事煩
娛樂
n年唔去旅行
passport過期九世
睇三日兩夜
睇北海道攻略
睇晚吹飛自由
睇明治憑甚麼
睇人去就夠
錶 音響 玩具
個人唔太好呢d
唯一興趣係追星
睇偶像
聽kkbox
睇youtube mv
中學個陣唱k
不過人大左
就揾唔到人
放工煲劇
愛回家
守護神
荷李活
直落
viutv有劇
就睇埋
咩賤民20
plan b
做演藝既
呢d
weekend落商場追星
追完返去睇
流行經典/救妻
睇演唱會
書展個期睇靚模
買寫真
禮拜六日
起到身就睇早場
玩下六合彩
唔expect自己有咩成就
有飯食
餓唔死
有得追星
上黎開po 9up
j下ig女神
唔諗將來
亦唔需要有將來
隨時去都得
生cancer
有得醫就醫
冇得醫
冇錢醫
就由佢
心肝脾肺腎
是但一瓣出事
由佢爛
唔會乞人地個d
三十歲命就三十
四十就四十
有得揀
都想過多日
但冇既
都唔會太傷心
慶幸自己
曾經現場親眼欣賞
偶像唱既每粒音
一舉手一投足
載歌載舞
一諗到呢度
就覺得自己
原來一直
被滿滿既幸福
包圍
原來自己
一直係被愛住

追星 傻閪先會做

活在當下

巴打隊小啲草喇

好豁達

+1
樓豬生活好豐盛

轉工囉

香港需要更多你依種人

需要多d港豬

奴隸又夠鐘起身番工
做奴隸既 知足就夠